<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Handl3r&#39;s Blog</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Handl3r&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2020, ThaiBuiXuan</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 25 Sep 2020 13:32:48 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lab Jenkins</title>
      <link>/posts/lab_jenkins/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 13:32:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/lab_jenkins/</guid>
      <description>*** Dựng lab chơi chơi chạy jenkins nào *** Ai chưa biết về CI/CD thì tìm hiểu trước đi nhé.
Mô tả lab cơ bản như sau:  Project là 1 con web cơ bản viết bằng golang cần được test và deploy liên tục lên server thông qua jenkins. SCM là github. Link repo https://github.com/handl3r/multibranches Server deploy dùng docker hay máy ảo cũng được. Mình dùng ubuntu server chạy bằng virtualbox.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golang Ultimate</title>
      <link>/posts/golang-ultimate/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 17:30:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/golang-ultimate/</guid>
      <description>*** Đây là draft nhá:3 ***
*****Đây là những thứ mình note lại khi học khóa ultimateGo của William Kennedy
Lesson 1.  Go có cách riêng của nó. Code phải đơn giản và có nghĩa, dễ đọc. 2 mục tiêu chính:  code(kiến trúc) đơn giản, có nghĩa tránh chi phí ẩn trong các mẩu code nhỏ. Luôn giữ trong đầu sự tổng quan của hệ thống đơn giản.    Lesson 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Next Time</title>
      <link>/posts/next-time/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 03:55:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/next-time/</guid>
      <description>**Of course, this is draft***
This is notification for plans:  Maybe next week, i will publish my second draft which i wrote when i learned apart of Ultimate-Go course. And, maybe it will become with english-mystupidenglish. In future, i want to deep into docker, virtualization. It can be building backend for web server, run it in containers and use prometheus for monitoring.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golang Scratch Paper</title>
      <link>/posts/golang-scratch-paper/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 16:56:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/golang-scratch-paper/</guid>
      <description>*** Đây là draft nhá:3 ***
Khai báo biến trong golang Khai báo chuẩn bằng từ khóa var và có thể kèm theo initializer: var( x int y int = 2 z = &amp;#34;x&amp;#34; ) Biến có thể định kiểu cụ thể. Nếu không thì nó sẽ được định kiểu với giá trị truyền vào hàm khởi tạo cho nó( = ), nếu không có giá trị khởi tạo thì giá trị mặc định là zezo value</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome</title>
      <link>/posts/welcome/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 17:25:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/welcome/</guid>
      <description>Hello, this’s my blog </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>